Добро пожаловать в документацию публичного AIR API!
===================================================

**AIR** является All-in-One платформой для работы с генеративными 
моделями машинного обучения.

Основной фокус платформы - простота использования, 
универсальность и создание контента различных типов. 
AIR предоставляет REST API, работающий по протоколу HTTPS. 

Корневой путь API: ``https://api.air.fail/public``

Эндпойнты делятся по типам контента генеративной модели - текст, изображения, аудио, видео, код. 

Для подробной информации об эндпойнтах, перейдите в ``Эндпойнты``. Инструкции по
началу работы с API можно найти в разделе ``Основы``.

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: Основы
   
   Основы/API ключ
   Основы/Объект Message
   Основы/Параметры модели

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: Эндпойнты

   Эндпойнты/Текст
   Эндпойнты/Изображения
   Эндпойнты/Аудио
   Эндпойнты/Видео 
   Эндпойнты/Код 
